原來連登一直講既三毛同三毛係咁

恭喜恭喜

拉

三毛

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
真係無記性
(會員#85242)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?